2020 立法會選舉討論區

見冇人開就我開

【不斷更新】2020 立法會選舉民主派傳聞出選名單

初選後又點？分區精準配票再挫建制
齊上齊落光復議會

Pish

幫你推

push

Push

唔知大家點睇分區配票？

初選後又點？分區精準配票再挫建制
齊上齊落光復議會

推

All in熱血公民！！！

功能組別白票懲罰販民